難道沒直播太耐 人氣都追不回來

你 最近還好嗎 尚會在twitch裡直播嗎
最近 近乎沒露面 你有新廣告嗎

真想帶你看看 我剛識的大J
送中你無意見 這算是病吧
為何林慧韡 願意怎樣扮
怎樣也不可扮下反送中

難道沒直播太耐 人氣都追不回來
試圖再扮關注 也顯得不自在
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
不懂得如何留兄弟 還是你太愛錢 對人民幣放不開

lm

今次掂

ok喔今次

想知當年wyman學你師,豬蛇點教他

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

難道沒直播太耐 觀眾都追不回來

你唔啱音

點解唔用譚詠麟啲歌

今次少左完美世界
扣錢

好勤力

呢句點唱

冇左完美世界

皮

無完美世界
0/10

為何林慧韡呢句啱

好柒

牙豬好波！

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢段點唱

更多更詳盡達哥 在 ※ 完美世界官網

樓主邊間教會？

btw

推到達哥直播自己唱番呢首

難道是慾望按捺 搞到初心飛落海